Be Water Be Humble 仇恨，係人之常情，但請保持理智

見到香港人咁樣俾黑警，港共，中共對待，嬲，係好正常，情緒，個個都有，我都唔會叫你地唔好嬲，唔好憎黑警。

但，呢種情緒，仇恨應該係我地嘅動力，決心，而唔係被情緒支配，控制我地嘅行為。如果因為仇恨，控制唔到情緒就可以亂鳩咁發洩，咁我地同黑警有咩分別？就算我地推翻現今政權，都只不過係換咗另一批人上去，本質上同依家港洪，中共冇分別，我地要做嘅，係show俾其他人睇，我地比佢地更加好，更加適合去建立新香港。

Be Water Be Humble Be a better man

不能讓仇恨滋生

係化仇恨為動力，不被仇恨控制

Push

Be Water! Be Humble! Be a better man!

推

pish

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

push